{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141286?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아이와키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室したい場合は、そのペンションで可能かどうかを事前に確認してください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用もペンションの規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設をご利用の際は、毀損や紛失にご注意ください。 毀損や紛失の場合、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みできません。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、再予約ができます。 入室の際に幼児やお子様と一緒にされる際は、安全に注意してください。 客室ではIPTVとWiFiが使えるので、インターネットを便利にご利用いただけます。 キッチン、空気清浄機、プールビラ、プレミアムペンション、プール、バーベキュー場、カフェ、屋外プールなど様々な施設が利用できます。 駐車できますので、車を駐車してもいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合にはどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室したい場合は、そのペンションで可能かどうかを事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用もペンションの規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設をご利用の際は、毀損や紛失にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかけるような行為は避けなければなりませんか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "幼児やお子様と一緒に入室する際の注意点はありますか？",
            "answer": "入室の際に幼児やお子様と一緒にされる際は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが使えるので、インターネットを便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設を利用できますか？",
            "answer": "キッチン、空気清浄機、プールビラ、プレミアムペンション、プール、バーベキュー場、カフェ、屋外プールなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車できますか？",
            "answer": "駐車できますので、車を駐車してもいいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 655
    }
}